加泰集會係大伏！！！

出席加泰集會之係支持加泰獨立
美國佬會好反感
隨時過唔到人權法
大家今晩千其唔好去！

明分化 blocked

陳雲又中！

真係有機會過唔到 唔好咁老定人哋一定幫你

老師又中

國屍又中！

陳云風火輪來啦！

又搞分化，BLOCKED